覺唔覺得應該要將啲有性病既雞蟲公開處刑

好似古代浸豬籠咁，免得班雞蟲傳播病毒

無性病嘅雞蟲就唔公開處刑

屌你老母雞你老母蟲咩

識唔撚識尊重下人

雞蟲狙擊手

屌你老母，係話你死雞蟲啊
你吹鳩漲？出嚟出柒我吖傻閪

係打柒，打錯字，唔好意思

叫雞應該要合法化

我篤灰先
@車頭大燈

本來就合法😅😅

我既意思係雙方不應有任何法律責任

買賣唔犯法㗎
你靠賣淫集團為生就會

ok